msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-08T01:40:21.732191\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /archetypes/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 106\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-08 12:40\n"

#: https://hsreplay.net/archetypes/7/token-druid
msgid "Token Druid"
msgstr "토큰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/18/astral-druid
msgid "Astral Druid"
msgstr "교감 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/21/patron-warrior
msgid "Patron Warrior"
msgstr "손님 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/35/nzoth-priest
msgid "N'Zoth Priest"
msgstr "느조스 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/29/nzoth-rogue
msgid "N'Zoth Rogue"
msgstr "느조스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/257/odd-mech-paladin
msgid "Odd Mech Paladin"
msgstr "홀수 기계 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/73/dragon-mage
msgid "Dragon Mage"
msgstr "용 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/12/beast-druid
msgid "Beast Druid"
msgstr "야수 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/471/anacondra-druid
msgid "Anacondra Druid"
msgstr "아나콘드라 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/610/thaddius-druid
msgid "Thaddius Druid"
msgstr "타디우스 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/36/control-priest
msgid "Control Priest"
msgstr "컨트롤 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/424/lifesteal-demon-hunter
msgid "Lifesteal Demon Hunter"
msgstr "생명력 흡수 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/66/water-rogue
msgid "Water Rogue"
msgstr "핀자 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/793/ffu-menagerie-death-knight
msgid "FFU Menagerie Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/390/casino-mage
msgid "Casino Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/69/elemental-paladin
msgid "Elemental Paladin"
msgstr "정령 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/71/elemental-warrior
msgid "Elemental Warrior"
msgstr "정령 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/528/holy-paladin
msgid "Holy Paladin"
msgstr "신성 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/60/jade-shaman
msgid "Jade Shaman"
msgstr "비취 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/9/aggro-hunter
msgid "Aggro Hunter"
msgstr "어그로 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/140/grime-street-hunter
msgid "Grime Street Hunter"
msgstr "험악한 거리 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/226/mill-druid
msgid "Mill Druid"
msgstr "탈진 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/143/nzoth-mage
msgid "N'Zoth Mage"
msgstr "느조스 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/179/spell-hunter
msgid "Spell Hunter"
msgstr "주문 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/61/elemental-shaman
msgid "Elemental Shaman"
msgstr "정령 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/191/dragon-highlander-priest
msgid "Dragon Highlander Priest"
msgstr "용 하이랜더 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/294/nomi-priest
msgid "Nomi Priest"
msgstr "노미 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/605/drum-druid
msgid "Drum Druid"
msgstr "드럼 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/660/highlander-rainbow-death-knight
msgid "Highlander Rainbow Death Knight"
msgstr "하이랜더 무지개 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/671/mining-death-knight
msgid "Mining Death Knight"
msgstr "발굴 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/13/cthun-druid
msgid "C'Thun Druid"
msgstr "크툰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/176/breakfast-priest
msgid "Breakfast Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/135/discard-warlock
msgid "Discard Warlock"
msgstr "버리기 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/639/cleave-hunter
msgid "Cleave Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/678/infinite-death-knight
msgid "Infinite Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/22/pirate-warrior
msgid "Pirate Warrior"
msgstr "해적 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/356/beast-rush-hunter
msgid "Beast Rush Hunter"
msgstr "야수 속공 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/56/quest-priest
msgid "Quest Priest"
msgstr "퀘스트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/27/aggro-shaman
msgid "Aggro Shaman"
msgstr "어그로 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/68/elemental-priest
msgid "Elemental Priest"
msgstr "정령 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/366/highlander-demon-hunter
msgid "Highlander Demon Hunter"
msgstr "하이랜더 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/198/deathrattle-rogue
msgid "Deathrattle Rogue"
msgstr "죽음의 메아리 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/168/otk-dk-paladin
msgid "OTK DK Paladin"
msgstr "원턴킬 죽기 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/484/aggro-shadow-priest
msgid "Aggro Shadow Priest"
msgstr "어그로 암흑 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/137/midrange-hunter
msgid "Midrange Hunter"
msgstr "미드레인지 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/186/prince-warlock
msgid "Prince Warlock"
msgstr "켈레세스 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/430/fel-demon-hunter
msgid "Fel Demon Hunter"
msgstr "지옥 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/151/mill-rogue
msgid "Mill Rogue"
msgstr "탈진 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/126/murloc-shaman
msgid "Murloc Shaman"
msgstr "멀록 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/491/quest-stealer-warlock
msgid "Quest Stealer Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/634/highlander-blood-death-knight
msgid "Highlander Blood Death Knight"
msgstr "하이랜더 혈기 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/172/stealth-rogue
msgid "Stealth Rogue"
msgstr "은신 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/429/pirate-evolve-shaman
msgid "Pirate Evolve Shaman"
msgstr "해적 진화 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/298/secret-mech-paladin
msgid "Secret Mech Paladin"
msgstr "비밀 기계 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/134/zoo-warlock
msgid "Zoo Warlock"
msgstr "위니 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/32/renounce-warlock
msgid "Renounce Warlock"
msgstr "등지기 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/205/spiteful-druid
msgid "Spiteful Druid"
msgstr "빅 주문 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/173/miracle-druid
msgid "Miracle Druid"
msgstr "미라클 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/174/tempo-priest
msgid "Tempo Priest"
msgstr "템포 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/175/corpsetaker-rogue
msgid "Corpsetaker Rogue"
msgstr "시체수집가 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/177/barnes-hunter
msgid "Barnes Hunter"
msgstr "반즈 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/178/recruit-druid
msgid "Recruit Druid"
msgstr "소집 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/180/recruit-hunter
msgid "Recruit Hunter"
msgstr "소집 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/193/oakheart-druid
msgid "Oakheart Druid"
msgstr "오크하트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/188/recruit-warrior
msgid "Recruit Warrior"
msgstr "소집 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/189/shield-warrior
msgid "Shield Warrior"
msgstr "방어도 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/167/fatigue-warrior
msgid "Fatigue Warrior"
msgstr "탈진 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/195/midrange-paladin
msgid "Midrange Paladin"
msgstr "미드레인지 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/637/well-rogue
msgid "Well Rogue"
msgstr "우물 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/197/cube-warlock
msgid "Cube Warlock"
msgstr "큐브 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/52/aggro-druid
msgid "Aggro Druid"
msgstr "어그로 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/200/spiteful-warrior
msgid "Spiteful Warrior"
msgstr "빅 주문 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/303/highlander-quest-mage
msgid "Highlander Quest Mage"
msgstr "하이랜더 퀘스트 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/203/tempo-druid
msgid "Tempo Druid"
msgstr "템포 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/204/control-hunter
msgid "Control Hunter"
msgstr "컨트롤 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/222/rush-warrior
msgid "Rush Warrior"
msgstr "속공 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/184/kingsbane-rogue
msgid "Kingsbane Rogue"
msgstr "왕의 파멸 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/206/combo-priest
msgid "Combo Priest"
msgstr "콤보 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/77/mech-mage
msgid "Mech Mage"
msgstr "기계 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/210/hand-druid
msgid "Hand Druid"
msgstr "핸드 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/209/mind-burst-priest
msgid "Mind Burst Priest"
msgstr "정신 분열 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/212/odd-hunter
msgid "Odd Hunter"
msgstr "홀수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/214/odd-mage
msgid "Odd Mage"
msgstr "홀수 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/216/odd-paladin
msgid "Odd Paladin"
msgstr "홀수 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/218/pick-pocket-rogue
msgid "Pick Pocket Rogue"
msgstr "훔치기 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/224/odd-quest-warrior
msgid "Odd Quest Warrior"
msgstr "홀수 퀘스트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/225/odd-druid
msgid "Odd Druid"
msgstr "홀수 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/227/even-mage
msgid "Even Mage"
msgstr "짝수 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/131/silence-priest
msgid "Silence Priest"
msgstr "침묵 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/144/control-mage
msgid "Control Mage"
msgstr "컨트롤 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/457/midrange-demon-hunter
msgid "Midrange Demon Hunter"
msgstr "미드레인지 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/154/pirate-rogue
msgid "Pirate Rogue"
msgstr "해적 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/551/rats-and-bats-hunter
msgid "Rats and Bats Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/315/malygos-quest-druid
msgid "Malygos Quest Druid"
msgstr "말리고스 퀘스트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/147/jade-druid
msgid "Jade Druid"
msgstr "비취 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/153/elemental-rogue
msgid "Elemental Rogue"
msgstr "정령 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/16/nzoth-paladin
msgid "N'Zoth Paladin"
msgstr "느조스 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/211/quest-hunter
msgid "Quest Hunter"
msgstr "퀘스트 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/75/jade-rogue
msgid "Jade Rogue"
msgstr "비취 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/62/murloc-warlock
msgid "Murloc Warlock"
msgstr "멀록 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/161/enrage-warrior
msgid "Enrage Warrior"
msgstr "격노 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/165/cthun-warrior
msgid "C'Thun Warrior"
msgstr "크툰 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/163/blood-warrior
msgid "Blood Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/413/clown-druid
msgid "Clown Druid"
msgstr "광대 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/156/control-paladin
msgid "Control Paladin"
msgstr "컨트롤 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/155/quest-rogue
msgid "Quest Rogue"
msgstr "퀘스트 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/192/control-shaman
msgid "Control Shaman"
msgstr "컨트롤 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/234/even-hunter
msgid "Even Hunter"
msgstr "짝수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/213/dragon-hunter
msgid "Dragon Hunter"
msgstr "용 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/162/quest-warrior
msgid "Quest Warrior"
msgstr "퀘스트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/72/pirate-murloc-paladin
msgid "Pirate Murloc Paladin"
msgstr "해적 멀록 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/158/murloc-aggro-paladin
msgid "Murloc Aggro Paladin"
msgstr "멀록 어그로 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/199/big-shaman
msgid "Big Shaman"
msgstr "빅 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/30/token-shaman
msgid "Token Shaman"
msgstr "토큰 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/164/deathrattle-warrior
msgid "Deathrattle Warrior"
msgstr "죽음의 메아리 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/181/leyline-mage
msgid "Leyline Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/427/vargoth-otk-mage
msgid "Vargoth OTK Mage"
msgstr "바르고스 원턴킬 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/215/even-paladin
msgid "Even Paladin"
msgstr "짝수 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/187/oakheart-warrior
msgid "Oakheart Warrior"
msgstr "오크하트 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/194/spiteful-summoner-hunter
msgid "Spiteful Summoner Hunter"
msgstr "빅 주문 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/196/spiteful-priest
msgid "Spiteful Priest"
msgstr "빅 주문 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/383/galakrond-stealth-rogue
msgid "Galakrond Stealth Rogue"
msgstr "갈라크론드 은신 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/741/big-hunter
msgid "Big Hunter"
msgstr "빅 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/25/miracle-rogue
msgid "Miracle Rogue"
msgstr "미라클 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/425/etc-control-warrior
msgid "ETC Control Warrior"
msgstr "정타족 컨트롤 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/217/odd-priest
msgid "Odd Priest"
msgstr "홀수 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/219/odd-rogue
msgid "Odd Rogue"
msgstr "홀수 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/247/mechathun-druid
msgid "Mecha'thun Druid"
msgstr "메카툰 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/229/echo-warlock
msgid "Echo Warlock"
msgstr "잔상 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/230/whirlwind-warrior
msgid "Whirlwind Warrior"
msgstr "소용돌이 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/232/deathrattle-priest
msgid "Deathrattle Priest"
msgstr "죽음의 메아리 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/233/otk-hunter
msgid "OTK Hunter"
msgstr "원턴킬 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/235/murloc-mage
msgid "Murloc Mage"
msgstr "멀록 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/236/even-warrior
msgid "Even Warrior"
msgstr "짝수 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/245/murloc-priest
msgid "Murloc Priest"
msgstr "멀록 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/246/murloc-rogue
msgid "Murloc Rogue"
msgstr "멀록 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/239/devilsaur-druid
msgid "Devilsaur Druid"
msgstr "잭팟 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/240/even-rogue
msgid "Even Rogue"
msgstr "짝수 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/241/odd-shaman
msgid "Odd Shaman"
msgstr "홀수 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/242/odd-warlock
msgid "Odd Warlock"
msgstr "홀수 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/243/cube-hunter
msgid "Cube Hunter"
msgstr "큐브 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/244/emeriss-hunter
msgid "Emeriss Hunter"
msgstr "에메리스 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/248/mech-hunter
msgid "Mech Hunter"
msgstr "기계 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/221/shudderwock-shaman
msgid "Shudderwock Shaman"
msgstr "두억시니 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/249/mech-paladin
msgid "Mech Paladin"
msgstr "기계 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/250/pogo-rogue
msgid "Pogo Rogue"
msgstr "토깽이 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/251/pain-warlock
msgid "Pain Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/252/mechathun-warlock
msgid "Mecha'thun Warlock"
msgstr "메카툰 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/253/mech-warrior
msgid "Mech Warrior"
msgstr "기계 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/254/mechathun-priest
msgid "Mecha'thun Priest"
msgstr "메카툰 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/255/mechathun-quest-priest
msgid "Mecha'thun Quest Priest"
msgstr "메카툰 퀘스트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/258/spiteful-mage
msgid "Spiteful Mage"
msgstr "빅 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/26/midrange-shaman
msgid "Midrange Shaman"
msgstr "미드레인지 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/259/mechathun-warrior
msgid "Mecha'thun Warrior"
msgstr "메카툰 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/260/turvy-otk-priest
msgid "Turvy OTK Priest"
msgstr "발라당 원턴킬 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/261/deathrattle-paladin
msgid "Deathrattle Paladin"
msgstr "죽음의 메아리 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/262/dead-mans-hand-warrior
msgid "Dead Man's Hand Warrior"
msgstr "망자의 손패 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/263/basic-mage
msgid "Basic Mage"
msgstr "기본 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/264/aggro-priest
msgid "Aggro Priest"
msgstr "어그로 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/228/clone-priest
msgid "Clone Priest"
msgstr "제레크 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/267/gonk-druid
msgid "Gonk Druid"
msgstr "공크 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/268/holy-wrath-paladin
msgid "Holy Wrath Paladin"
msgstr "신의 격노 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/269/aggro-overload-shaman
msgid "Aggro Overload Shaman"
msgstr "과부하 어그로 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/270/undatakah-druid
msgid "Undatakah Druid"
msgstr "언더테이카 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/271/surrender-priest
msgid "Surrender Priest"
msgstr "서렌더 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/272/big-secret-hunter
msgid "Big Secret Hunter"
msgstr "빅 비밀 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/157/murloc-paladin
msgid "Murloc Paladin"
msgstr "멀록 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/148/big-druid
msgid "Big Druid"
msgstr "빅 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/231/even-warlock
msgid "Even Warlock"
msgstr "짝수 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/223/odd-warrior
msgid "Odd Warrior"
msgstr "홀수 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/460/secret-libram-paladin
msgid "Secret Libram Paladin"
msgstr "비밀 성서 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/185/demon-warlock
msgid "Demon Warlock"
msgstr "악마 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/273/secret-odd-mage
msgid "Secret Odd Mage"
msgstr "비밀 홀수 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/274/dragon-shaman
msgid "Dragon Shaman"
msgstr "용 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/275/murloc-warrior
msgid "Murloc Warrior"
msgstr "멀록 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/374/libram-paladin
msgid "Libram Paladin"
msgstr "성서 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/277/murloc-druid
msgid "Murloc Druid"
msgstr "멀록 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/279/eureka-shaman
msgid "Eureka Shaman"
msgstr "유레카 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/280/wall-priest
msgid "Wall Priest"
msgstr "오크하트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/284/heal-druid
msgid "Heal Druid"
msgstr "회복 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/647/rainbow-handbuff-death-knight
msgid "Rainbow Handbuff Death Knight"
msgstr "무지개 떡대 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/367/tempo-demon-hunter
msgid "Tempo Demon Hunter"
msgstr "템포 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/286/khadgar-mage
msgid "Khadgar Mage"
msgstr "카드가 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/287/immortal-paladin
msgid "Immortal Paladin"
msgstr "정무관 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/509/bear-hunter
msgid "Bear Hunter"
msgstr "곰 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/169/tempo-rogue
msgid "Tempo Rogue"
msgstr "템포 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/289/plot-twist-warlock
msgid "Plot Twist Warlock"
msgstr "반전 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/672/even-death-knight
msgid "Even Death Knight"
msgstr "짝수 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/132/hand-warlock
msgid "Hand Warlock"
msgstr "손패 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/292/khadgar-dragon-mage
msgid "Khadgar Dragon Mage"
msgstr "카드가 용 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/293/otk-priest
msgid "OTK Priest"
msgstr "원턴킬 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/295/villain-paladin
msgid "Villain Paladin"
msgstr "악당 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/299/mech-zoo-warlock
msgid "Mech Zoo Warlock"
msgstr "기계 위니 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/300/mech-priest
msgid "Mech Priest"
msgstr "기계 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/301/hooktusk-rogue
msgid "Hooktusk Rogue"
msgstr "후크터스크 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/463/clown-priest
msgid "Clown Priest"
msgstr "광대 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/11/cyclone-mage
msgid "Cyclone Mage"
msgstr "회오리 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/492/buff-warrior
msgid "Buff Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/514/quest-fel-demon-hunter
msgid "Quest Fel Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 지옥 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/529/naga-mage
msgid "Naga Mage"
msgstr "나가 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/305/highlander-quest-druid
msgid "Highlander Quest Druid"
msgstr "하이랜더 퀘스트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/308/aggro-warrior
msgid "Aggro Warrior"
msgstr "어그로 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/309/spell-paladin
msgid "Spell Paladin"
msgstr "주문 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/310/quest-resurrect-priest
msgid "Quest Resurrect Priest"
msgstr "퀘스트 부활 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/311/quest-wall-priest
msgid "Quest Wall Priest"
msgstr "퀘스트 벽 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/312/highlander-quest-rogue
msgid "Highlander Quest Rogue"
msgstr "하이랜더 퀘스트 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/313/highlander-quest-shaman
msgid "Highlander Quest Shaman"
msgstr "하이랜더 퀘스트 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/317/hand-paladin
msgid "Hand Paladin"
msgstr "손패 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/357/highlander-galakrond-shaman
msgid "Highlander Galakrond Shaman"
msgstr "하이랜더 갈라크론드 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/321/malygos-highlander-hunter
msgid "Malygos Highlander Hunter"
msgstr "말리고스 하이랜더 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/322/tempo-mage
msgid "Tempo Mage"
msgstr "템포 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/323/secret-highlander-paladin
msgid "Secret Highlander Paladin"
msgstr "비밀 하이랜더 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/641/shattered-druid
msgid "Shattered Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/331/highlander-big-spell-mage
msgid "Highlander Big Spell Mage"
msgstr "하이랜더 빅 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/332/mogu-quest-warlock
msgid "Mogu Quest Warlock"
msgstr "모구 퀘스트 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/326/nzoth-warlock
msgid "N'Zoth Warlock"
msgstr "느조스 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/327/nzoth-warrior
msgid "N'Zoth Warrior"
msgstr "느조스 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/329/midrange-highlander-hunter
msgid "Midrange Highlander Hunter"
msgstr "미드레인지 하이랜더 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/330/secret-highlander-hunter
msgid "Secret Highlander Hunter"
msgstr "비밀 하이랜더 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/333/mechathun-mage
msgid "Mecha'thun Mage"
msgstr "메카툰 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/334/treant-druid
msgid "Treant Druid"
msgstr "나무정령 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/336/highlander-quest-hunter
msgid "Highlander Quest Hunter"
msgstr "하이랜더 퀘스트 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/337/highlander-dragon-hunter
msgid "Highlander Dragon Hunter"
msgstr "하이랜더 용 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/547/spooky-mage
msgid "Spooky Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/339/highlander-dragon-paladin
msgid "Highlander Dragon Paladin"
msgstr "하이랜더 용 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/340/galakrond-priest
msgid "Galakrond Priest"
msgstr "갈라크론드 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/358/galakrond-warlock
msgid "Galakrond Warlock"
msgstr "갈라크론드 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/359/highlander-deathrattle-rogue
msgid "Highlander Deathrattle Rogue"
msgstr "하이랜더 죽음의 메아리 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/342/highlander-galakrond-priest
msgid "Highlander Galakrond Priest"
msgstr "하이랜더 갈라크론드 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/343/galakrond-deathrattle-rogue
msgid "Galakrond Deathrattle Rogue"
msgstr "갈라크론드 죽음의 메아리 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/3/malygos-otk-rogue
msgid "Malygos OTK Rogue"
msgstr "말리고스 원턴킬 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/344/galakrond-rogue
msgid "Galakrond Rogue"
msgstr "갈라크론드 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/345/galakrond-quest-shaman
msgid "Galakrond Quest Shaman"
msgstr "갈라크론드 퀘스트 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/346/galakrond-shaman
msgid "Galakrond Shaman"
msgstr "갈라크론드 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/347/galakrond-overload-shaman
msgid "Galakrond Overload Shaman"
msgstr "갈라크론드 과부하 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/348/galakrond-zoo-warlock
msgid "Galakrond Zoo Warlock"
msgstr "갈라크론드 위니 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/349/pirate-galakrond-warrior
msgid "Pirate Galakrond Warrior"
msgstr "해적 갈라크론드 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/350/galakrond-warrior
msgid "Galakrond Warrior"
msgstr "갈라크론드 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/351/highlander-galakrond-rogue
msgid "Highlander Galakrond Rogue"
msgstr "하이랜더 갈라크론드 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/352/galakrond-hand-warlock
msgid "Galakrond Hand Warlock"
msgstr "갈라크론드 손패 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/354/embiggen-druid
msgid "Embiggen Druid"
msgstr "거대화 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/355/face-hunter
msgid "Face Hunter"
msgstr "명치 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/361/wall-druid
msgid "Wall Druid"
msgstr "벽 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/362/quest-galakrond-rogue
msgid "Quest Galakrond Rogue"
msgstr "퀘스트 갈라크론드 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/363/tempo-warrior
msgid "Tempo Warrior"
msgstr "템포 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/364/quest-highlander-hunter
msgid "Quest Highlander Hunter"
msgstr "퀘스트 하이랜더 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/146/highlander-mage
msgid "Highlander Mage"
msgstr "하이랜더 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/368/otk-demon-hunter
msgid "OTK Demon Hunter"
msgstr "원턴킬 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/369/test-demon-hunter
msgid "Test Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/549/edwin-rogue
msgid "Edwin Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/372/spell-druid
msgid "Spell Druid"
msgstr "주문 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/370/token-demon-hunter
msgid "Token Demon Hunter"
msgstr "토큰 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/79/quest-paladin
msgid "Quest Paladin"
msgstr "퀘스트 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/384/egg-warrior
msgid "Egg Warrior"
msgstr "알 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/377/galakrond-secret-rogue
msgid "Galakrond Secret Rogue"
msgstr "갈라크론드 비밀 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/378/reliquary-shaman
msgid "Reliquary Shaman"
msgstr "성물함 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/379/spell-shaman
msgid "Spell Shaman"
msgstr "주문 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/380/embiggen-quest-druid
msgid "Embiggen Quest Druid"
msgstr "거대화 퀘스트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/381/secret-stealth-rogue
msgid "Secret Stealth Rogue"
msgstr "비밀 은신 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/2/control-warrior
msgid "Control Warrior"
msgstr "컨트롤 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/387/galakrond
msgid "Galakrond"
msgstr "갈라크론드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/391/small-spell-mage
msgid "Small Spell Mage"
msgstr "스몰 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/393/highlander-dragon-mage
msgid "Highlander Dragon Mage"
msgstr "하이랜더 용 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/394/control-demon-hunter
msgid "Control Demon Hunter"
msgstr "컨트롤 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/360/highlander-shaman
msgid "Highlander Shaman"
msgstr "하이랜더 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/395/cube-priest
msgid "Cube Priest"
msgstr "큐브 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/396/aggro-demon-hunter
msgid "Aggro Demon Hunter"
msgstr "어그로 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/436/rally-priest
msgid "Rally Priest"
msgstr "집결 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/398/guardian-druid
msgid "Guardian Druid"
msgstr "적자생존 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/399/gibberling-druid
msgid "Gibberling Druid"
msgstr "떠버리 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/400/exodia-mage
msgid "Exodia Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/401/spell-damage-mage
msgid "Spell Damage Mage"
msgstr "주문 공격력 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/402/duel-paladin
msgid "Duel Paladin"
msgstr "결투 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/159/buff-paladin
msgid "Buff Paladin"
msgstr "버프 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/404/aggro-rogue
msgid "Aggro Rogue"
msgstr "어그로 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/405/face-rogue
msgid "Face Rogue"
msgstr "명치 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/406/spell-damage-shaman
msgid "Spell Damage Shaman"
msgstr "주문 공격력 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/611/hound-hunter
msgid "Hound Hunter"
msgstr "사냥개 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/414/menagerie-paladin
msgid "Menagerie Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/407/tortollan-mage
msgid "Tortollan Mage"
msgstr "토르톨란 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/403/galakrond-dragon-priest
msgid "Galakrond Dragon Priest"
msgstr "갈라크론드 용 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/409/galakrond-resurrect-priest
msgid "Galakrond Resurrect Priest"
msgstr "갈라크론드 부활 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/411/broom-paladin
msgid "Broom Paladin"
msgstr "깃펜 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/410/skipper-bomb-warrior
msgid "Skipper Bomb Warrior"
msgstr "선장 폭탄 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/412/silas-otk-warrior
msgid "Silas OTK Warrior"
msgstr "실라스 원턴킬 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/431/mozaki-otk-mage
msgid "Mozaki OTK Mage"
msgstr "모자키 원턴킬 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/499/drekthar-druid
msgid "Drek'Thar Druid"
msgstr "드렉타르 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/392/no-minion-mage
msgid "No Minion Mage"
msgstr "노 하수인 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/316/highlander-warrior
msgid "Highlander Warrior"
msgstr "하이랜더 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/428/ramp-paladin
msgid "Ramp Paladin"
msgstr "램프 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/328/taunt-warrior
msgid "Taunt Warrior"
msgstr "도발 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/335/dragon-druid
msgid "Dragon Druid"
msgstr "용 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/306/quest-shaman
msgid "Quest Shaman"
msgstr "퀘스트 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/307/quest-warlock
msgid "Quest Warlock"
msgstr "퀘스트 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/661/shopper-demon-hunter
msgid "Shopper Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/291/big-warrior
msgid "Big Warrior"
msgstr "빅 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/486/quest-miracle-mage
msgid "Quest Miracle Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/612/plague-death-knight
msgid "Plague Death Knight"
msgstr "역병 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/530/naga-priest
msgid "Naga Priest"
msgstr "나가 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/63/control-warlock
msgid "Control Warlock"
msgstr "컨트롤 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/422/secret-face-hunter
msgid "Secret Face Hunter"
msgstr "비밀 명치 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/423/cthun-mage
msgid "C'thun Mage"
msgstr "크툰 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/635/showdown-paladin
msgid "Showdown Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/426/whirlkick-rogue
msgid "Whirlkick Rogue"
msgstr "모래칼춤꾼 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/417/enhancement-shaman
msgid "Enhancement Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/673/odd-demon-hunter
msgid "Odd Demon Hunter"
msgstr "홀수 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/141/secret-mage
msgid "Secret Mage"
msgstr "비밀 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/548/curse-imp-warlock
msgid "Curse Imp Warlock"
msgstr "임프 저주 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/432/corrupt-priest
msgid "Corrupt Priest"
msgstr "타락 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/433/quest-control-warlock
msgid "Quest Control Warlock"
msgstr "퀘스트 컨트롤 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/416/cthun-rogue
msgid "C'Thun Rogue"
msgstr "크툰 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/437/malygos-shaman
msgid "Malygos Shaman"
msgstr "말리고스 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/397/soul-demon-hunter
msgid "Soul Demon Hunter"
msgstr "파편 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/459/leoroxx-otk-hunter
msgid "Leoroxx OTK Hunter"
msgstr "레오록스 원턴킬 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/461/menagerie-priest
msgid "Menagerie Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/438/exodia-warrior
msgid "Exodia Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/439/deathrattle-demon-hunter
msgid "Deathrattle Demon Hunter"
msgstr "죽음의 메아리 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/440/celestial-druid
msgid "Celestial Druid"
msgstr "천체 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/554/triple-blood-death-knight
msgid "Triple Blood Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/55/miracle-priest
msgid "Miracle Priest"
msgstr "미라클 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/441/ping-mage
msgid "Ping Mage"
msgstr "영능 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/442/hero-tower-mage
msgid "Hero Tower Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/443/spell-priest
msgid "Spell Priest"
msgstr "주문 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/445/watch-post-priest
msgid "Watch Post Priest"
msgstr "경비초소 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/446/watch-post-druid
msgid "Watch Post Druid"
msgstr "경비초소 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/447/watch-post-rogue
msgid "Watch Post Rogue"
msgstr "경비초소 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/448/poison-rogue
msgid "Poison Rogue"
msgstr "독 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/449/nature-shaman
msgid "Nature Shaman"
msgstr "자연 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/450/neeru-warlock
msgid "Neeru Warlock"
msgstr "네루 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/451/delete-warlock
msgid "Delete Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/452/watch-post-warrior
msgid "Watch Post Warrior"
msgstr "경비초소 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/453/menagerie-druid
msgid "Menagerie Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/454/primordial-hunter
msgid "Primordial Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/455/watch-post-paladin
msgid "Watch Post Paladin"
msgstr "경비초소 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/462/primordial-druid
msgid "Primordial Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/464/primordial-priest
msgid "Primordial Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/557/frost-death-knight
msgid "Frost Death Knight"
msgstr "냉기 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/466/chaos-warlock
msgid "Chaos Warlock"
msgstr "혼돈 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/1/freeze-mage
msgid "Freeze Mage"
msgstr "빙결 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/468/frenzy-warrior
msgid "Frenzy Warrior"
msgstr "광폭 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/470/hybrid-demon-hunter
msgid "Hybrid Demon Hunter"
msgstr "하이브리드 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/150/quest-druid
msgid "Quest Druid"
msgstr "퀘스트 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/142/quest-mage
msgid "Quest Mage"
msgstr "퀘스트 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/373/quest-spell-mage
msgid "Quest Spell Mage"
msgstr "퀘스트 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/415/quest-big-priest
msgid "Quest Big Priest"
msgstr "퀘스트 빅 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/472/quest-demon-hunter
msgid "Quest Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/473/quest-lifesteal-demon-hunter
msgid "Quest Lifesteal Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 생명력 흡수 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/474/quest-boar-demon-hunter
msgid "Quest Boar Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 멧돼지 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/475/nature-druid
msgid "Nature Druid"
msgstr "자연 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/476/boar-hunter
msgid "Boar Hunter"
msgstr "멧돼지 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/477/quest-face-hunter
msgid "Quest Face Hunter"
msgstr "퀘스트 명치 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/478/fire-mage
msgid "Fire Mage"
msgstr "화염 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/662/zilliax-rogue
msgid "Zilliax Rogue"
msgstr "질리악스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/480/quest-libram-paladin
msgid "Quest Libram Paladin"
msgstr "퀘스트 성서 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/482/bolner-otk-shaman
msgid "Bolner OTK Shaman"
msgstr "볼너 원턴킬 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/483/quest-control-warrior
msgid "Quest Control Warrior"
msgstr "퀘스트 컨트롤 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/487/garrote-rogue
msgid "Garrote Rogue"
msgstr "목조르기 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/488/quest-face-warlock
msgid "Quest Face Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/489/felrattle-demon-hunter
msgid "Felrattle Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/304/highlander-paladin
msgid "Highlander Paladin"
msgstr "하이랜더 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/490/shuffle-rogue
msgid "Shuffle Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/493/rhino-hunter
msgid "Rhino Hunter"
msgstr "코뿔소 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/494/quest-hand-warlock
msgid "Quest Hand Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/495/frost-ping-mage
msgid "Frost Ping Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/496/fire-ping-mage
msgid "Fire Ping Mage"
msgstr "화염 영능 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/497/boar-priest
msgid "Boar Priest"
msgstr "멧돼지 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/498/quest-zoo-warlock
msgid "Quest Zoo Warlock"
msgstr "퀘스트 위니 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/550/shark-rogue
msgid "Shark Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/6/malygos-druid
msgid "Malygos Druid"
msgstr "말리고스 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/500/trap-hunter
msgid "Trap Hunter"
msgstr "덫 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/288/big-paladin
msgid "Big Paladin"
msgstr "빅 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/501/heal-paladin
msgid "Heal Paladin"
msgstr "회복 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/502/bless-priest
msgid "Bless Priest"
msgstr "축복 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/503/boar-rogue
msgid "Boar Rogue"
msgstr "멧돼지 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/504/freeze-shaman
msgid "Freeze Shaman"
msgstr "빙결 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/505/freeze-elemental-shaman
msgid "Freeze Elemental Shaman"
msgstr "빙결 정령 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/506/owltk-warlock
msgid "OwlTK Warlock"
msgstr "올빼미 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/507/fel-warlock
msgid "Fel Warlock"
msgstr "지옥 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/508/charge-warrior
msgid "Charge Warrior"
msgstr "돌진 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/510/secret-thief-rogue
msgid "Secret Thief Rogue"
msgstr "비밀 훔치기 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/700/razzle-death-knight
msgid "Razzle Death Knight"
msgstr "흥행사 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/513/cute-rogue
msgid "Cute Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/469/aggro-elemental-shaman
msgid "Aggro Elemental Shaman"
msgstr "어그로 정령 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/515/drekthar-hunter
msgid "Drek'Thar Hunter"
msgstr "드렉타르 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/516/agony-warlock
msgid "Agony Warlock"
msgstr "고통 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/517/weapon-demon-hunter
msgid "Weapon Demon Hunter"
msgstr "무기 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/518/amulet-mage
msgid "Amulet Mage"
msgstr "아뮬렛 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/15/secret-paladin
msgid "Secret Paladin"
msgstr "비밀 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/171/aggro-paladin
msgid "Aggro Paladin"
msgstr "어그로 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/314/highlander-quest-priest
msgid "Highlander Quest Priest"
msgstr "하이랜더 퀘스트 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/444/heal-priest
msgid "Heal Priest"
msgstr "회복 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/520/pirahna-shaman
msgid "Pirahna Shaman"
msgstr "피라냐 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/521/curse-warlock
msgid "Curse Warlock"
msgstr "저주 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/418/mill-warlock
msgid "Mill Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/522/naga-demon-hunter
msgid "Naga Demon Hunter"
msgstr "나가 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/523/quest-stheno-demon-hunter
msgid "Quest S'theno Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 스테노 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/524/amulet-mech-mage
msgid "Amulet Mech Mage"
msgstr "아뮬렛 기계 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/525/switcheroo-priest
msgid "Switcheroo Priest"
msgstr "상황 역전 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/526/shellfish-priest
msgid "Shellfish Priest"
msgstr "조개 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/527/mine-warlock
msgid "Mine Warlock"
msgstr "기뢰 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/531/piranha-shaman
msgid "Piranha Shaman"
msgstr "피라냐 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/532/weapon-warrior
msgid "Weapon Warrior"
msgstr "무기 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/533/mine-rogue
msgid "Mine Rogue"
msgstr "기뢰 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/534/colossal-rogue
msgid "Colossal Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/535/boat-rogue
msgid "Boat Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/536/beam-druid
msgid "Beam Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/537/control-murloc-shaman
msgid "Control Murloc Shaman"
msgstr "컨트롤 멀록 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/538/phylactery-warlock
msgid "Phylactery Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/539/aggro-beast-hunter
msgid "Aggro Beast Hunter"
msgstr "어그로 야수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/540/choose-druid
msgid "Choose Druid"
msgstr "선택 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/541/prestor-druid
msgid "Prestor Druid"
msgstr "프레스톨 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/542/relic-demon-hunter
msgid "Relic Demon Hunter"
msgstr "유물 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/543/skeleton-mage
msgid "Skeleton Mage"
msgstr "해골 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/606/naga-lightshow-mage
msgid "Naga Lightshow Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/338/pure-paladin
msgid "Pure Paladin"
msgstr "순수 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/545/thief-priest
msgid "Thief Priest"
msgstr "훔치기 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/375/secret-rogue
msgid "Secret Rogue"
msgstr "비밀 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/613/myth-hunter
msgid "Myth Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/546/imp-warlock
msgid "Imp Warlock"
msgstr "임프 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/183/silver-hand-paladin
msgid "Silver Hand Paladin"
msgstr "신병 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/467/menagerie-rogue
msgid "Menagerie Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/511/burn-shaman
msgid "Burn Shaman"
msgstr "번 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/182/big-spell-mage
msgid "Big Spell Mage"
msgstr "빅 주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/481/shadow-priest
msgid "Shadow Priest"
msgstr "암흑 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/419/menagerie-warrior
msgid "Menagerie Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/201/totem-shaman
msgid "Totem Shaman"
msgstr "토템 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/129/big-priest
msgid "Big Priest"
msgstr "빅 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/552/prestor-rogue
msgid "Prestor Rogue"
msgstr "프레스톨 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/553/keleseth-rogue
msgid "Keleseth Rogue"
msgstr "켈레세스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/555/blood-death-knight
msgid "Blood Death Knight"
msgstr "혈기 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/556/unholy-death-knight
msgid "Unholy Death Knight"
msgstr "부정 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/558/outcast-demon-hunter
msgid "Outcast Demon Hunter"
msgstr "추방자 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/559/boar-druid
msgid "Boar Druid"
msgstr "멧돼지 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/560/arcane-hunter
msgid "Arcane Hunter"
msgstr "비전 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/561/arcane-mage
msgid "Arcane Mage"
msgstr "비전 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/562/breakfast-paladin
msgid "Breakfast Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/563/undead-priest
msgid "Undead Priest"
msgstr "언데드 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/564/shadow-undead-priest
msgid "Shadow Undead Priest"
msgstr "암흑 언데드 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/565/concoction-rogue
msgid "Concoction Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/566/swarm-shaman
msgid "Swarm Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/567/alakir-otk-shaman
msgid "Al'Akir OTK Shaman"
msgstr "알아키르 원턴킬 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/568/undead-warlock
msgid "Undead Warlock"
msgstr "언데드 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/569/spell-demon-hunter
msgid "Spell Demon Hunter"
msgstr "주문 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/570/shockspitter-hunter
msgid "Shockspitter Hunter"
msgstr "충격분출용매 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/572/fire-warrior
msgid "Fire Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/573/quest-spell-demon-hunter
msgid "Quest Spell Demon Hunter"
msgstr "퀘스트 주문 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/574/aggro-mage
msgid "Aggro Mage"
msgstr "어그로 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/575/plague-priest
msgid "Plague Priest"
msgstr "역병전파자 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/576/deathrattle-warlock
msgid "Deathrattle Warlock"
msgstr "죽음의 메아리 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/577/undead-druid
msgid "Undead Druid"
msgstr "언데드 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/578/rainbow-death-knight
msgid "Rainbow Death Knight"
msgstr "무지개 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/579/frozen-blood-death-knight
msgid "Frozen Blood Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/587/frost-aggro-death-knight
msgid "Frost Aggro Death Knight"
msgstr "냉기 어그로 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/581/horsemen-demon-hunter
msgid "Horsemen Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/371/big-demon-hunter
msgid "Big Demon Hunter"
msgstr "빅 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/582/horsemen-druid
msgid "Horsemen Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/583/zoo-hunter
msgid "Zoo Hunter"
msgstr "위니 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/584/thaddius-paladin
msgid "Thaddius Paladin"
msgstr "타디우스 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/571/svalna-priest
msgid "Svalna Priest"
msgstr "스발나 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/585/thaddius-rogue
msgid "Thaddius Rogue"
msgstr "타디우스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/586/thaddius-warlock
msgid "Thaddius Warlock"
msgstr "타디우스 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/588/hero-power-druid
msgid "Hero Power Druid"
msgstr "영능 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/589/tony-druid
msgid "Tony Druid"
msgstr "토니 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/590/big-drum-druid
msgid "Big Drum Druid"
msgstr "빅 드럼 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/592/lightshow-mage
msgid "Lightshow Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/593/manastorm-mage
msgid "Manastorm Mage"
msgstr "마나스톰 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/594/burn-mage
msgid "Burn Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/595/bubble-paladin
msgid "Bubble Paladin"
msgstr "천상의 보호막 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/596/dancing-paladin
msgid "Dancing Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/597/combo-miracle-rogue
msgid "Combo Miracle Rogue"
msgstr "콤보 주문 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/598/freebird-rogue
msgid "Freebird Rogue"
msgstr "자유새 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/599/fatigue-imp-warlock
msgid "Fatigue Imp Warlock"
msgstr "탈진 임프 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/600/tony-warrior
msgid "Tony Warrior"
msgstr "토니 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/601/hybrid-hunter
msgid "Hybrid Hunter"
msgstr "하이브리드 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/544/deathrattle-druid
msgid "Deathrattle Druid"
msgstr "죽음의 메아리 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/602/dagger-rogue
msgid "Dagger Rogue"
msgstr "단검 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/603/combo-rogue
msgid "Combo Rogue"
msgstr "콤보 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/127/overload-shaman
msgid "Overload Shaman"
msgstr "과부하 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/604/tony-warlock
msgid "Tony Warlock"
msgstr "토니 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/607/riff-n-roll-warrior
msgid "Riff 'n' Roll Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/608/zok-druid
msgid "Zok Druid"
msgstr "조크 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/31/dragon-paladin
msgid "Dragon Paladin"
msgstr "용 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/609/otk-cage-head-death-knight
msgid "OTK Cage Head Death Knight"
msgstr "원턴킬 창살 머리 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/512/ramp-druid
msgid "Ramp Druid"
msgstr "램프 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/614/spell-school-mage
msgid "Spell School Mage"
msgstr "주문 속성 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/615/rainbow-mage
msgid "Rainbow Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/616/earthen-paladin
msgid "Earthen Paladin"
msgstr "토석인 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/617/automaton-priest
msgid "Automaton Priest"
msgstr "전투로봇 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/618/mech-rogue
msgid "Mech Rogue"
msgstr "기계 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/619/big-rogue
msgid "Big Rogue"
msgstr "빅 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/620/rock-n-roll-warrior
msgid "Rock 'n' Roll Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/621/moonbeam-druid
msgid "Moonbeam Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/623/alignment-priest
msgid "Alignment Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/624/giant-druid
msgid "Giant Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/145/elemental-mage
msgid "Elemental Mage"
msgstr "정령 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/626/tendril-shaman
msgid "Tendril Shaman"
msgstr "촉수 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/627/yogg-shaman
msgid "Yogg Shaman"
msgstr "요그 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/353/highlander-druid
msgid "Highlander Druid"
msgstr "하이랜더 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/276/thief-rogue
msgid "Thief Rogue"
msgstr "첩보 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/628/excavate-mage
msgid "Excavate Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/629/mining-mage
msgid "Mining Mage"
msgstr "발굴 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/630/ogre-rogue
msgid "Ogre Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/631/mining-rogue
msgid "Mining Rogue"
msgstr "발굴 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/632/mining-warlock
msgid "Mining Warlock"
msgstr "발굴 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/633/sludge-warlock
msgid "Sludge Warlock"
msgstr "오물통 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/636/ogre-priest
msgid "Ogre Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/638/wishing-rogue
msgid "Wishing Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/136/highlander-warlock
msgid "Highlander Warlock"
msgstr "하이랜더 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/640/mining-warrior
msgid "Mining Warrior"
msgstr "발굴 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/591/big-beast-hunter
msgid "Big Beast Hunter"
msgstr "빅 야수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/642/mining-paladin
msgid "Mining Paladin"
msgstr "발굴 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/622/giant-priest
msgid "Giant Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/643/mining-shaman
msgid "Mining Shaman"
msgstr "발굴 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/669/tempo-shaman
msgid "Tempo Shaman"
msgstr "템포 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/645/colifero-hunter
msgid "Colifero Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/646/secret-mining-mage
msgid "Secret Mining Mage"
msgstr "비밀 발굴 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/128/highlander-priest
msgid "Highlander Priest"
msgstr "하이랜더 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/648/boomkin-druid
msgid "Boomkin Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/649/control-death-knight
msgid "Control Death Knight"
msgstr "컨트롤 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/650/sharpshooter-demon-hunter
msgid "Sharpshooter Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/651/spell-token-hunter
msgid "Spell Token Hunter"
msgstr "주문 토큰 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/285/spell-mage
msgid "Spell Mage"
msgstr "주문 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/138/secret-hunter
msgid "Secret Hunter"
msgstr "비밀 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/479/handbuff-paladin
msgid "Handbuff Paladin"
msgstr "떡대 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/653/flood-paladin
msgid "Flood Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/654/aura-paladin
msgid "Aura Paladin"
msgstr "오라 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/130/dragon-priest
msgid "Dragon Priest"
msgstr "용 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/408/weapon-rogue
msgid "Weapon Rogue"
msgstr "무기 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/655/wheel-warlock
msgid "Wheel Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/656/chemical-warrior
msgid "Chemical Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/657/aviana-druid
msgid "Aviana Druid"
msgstr "아비아나 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/658/zarimi-priest
msgid "Zarimi Priest"
msgstr "자리미 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/659/tendril-rogue
msgid "Tendril Rogue"
msgstr "촉수 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/663/handbuff-death-knight
msgid "Handbuff Death Knight"
msgstr "떡대 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/664/hybrid-druid
msgid "Hybrid Druid"
msgstr "하이브리드 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/302/highlander-hunter
msgid "Highlander Hunter"
msgstr "하이랜더 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/139/deathrattle-hunter
msgid "Deathrattle Hunter"
msgstr "죽음의 메아리 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/665/sonya-rogue
msgid "Sonya Rogue"
msgstr "소냐 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/666/insanity-warlock
msgid "Insanity Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/667/sargeras-warlock
msgid "Sargeras Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/668/highlander-death-knight
msgid "Highlander Death Knight"
msgstr "하이랜더 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/324/highlander-rogue
msgid "Highlander Rogue"
msgstr "하이랜더 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/290/bomb-warrior
msgid "Bomb Warrior"
msgstr "폭탄 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/670/dummy-warrior
msgid "Dummy Warrior"
msgstr "허수아비 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/674/highlander-odd-demon-hunter
msgid "Highlander Odd Demon Hunter"
msgstr "하이랜더 홀수 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/675/combo-druid
msgid "Combo Druid"
msgstr "콤보 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/676/even-druid
msgid "Even Druid"
msgstr "짝수 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/220/even-shaman
msgid "Even Shaman"
msgstr "짝수 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/677/rainbow-tourist-death-knight
msgid "Rainbow Tourist Death Knight"
msgstr "무지개 관광객 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/679/pirate-demon-hunter
msgid "Pirate Demon Hunter"
msgstr "해적 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/680/fatigue-demon-hunter
msgid "Fatigue Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/681/pain-demon-hunter
msgid "Pain Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/149/taunt-druid
msgid "Taunt Druid"
msgstr "도발 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/682/buffet-hunter
msgid "Buffet Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/683/amalgam-hunter
msgid "Amalgam Hunter"
msgstr "융합체 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/652/buff-hunter
msgid "Buff Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/625/breakfast-hunter
msgid "Breakfast Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/684/sandwich-hunter
msgid "Sandwich Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/170/beast-hunter
msgid "Beast Hunter"
msgstr "야수 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/685/tourist-paladin
msgid "Tourist Paladin"
msgstr "관광객 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/686/tourist-mage
msgid "Tourist Mage"
msgstr "관광객 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/687/pirate-shaman
msgid "Pirate Shaman"
msgstr "해적 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/688/incindius-shaman
msgid "Incindius Shaman"
msgstr "인신디우스 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/689/deathrattle-token-warlock
msgid "Deathrattle Token Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/690/virus-control-warrior
msgid "Virus Control Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/691/sandwich-warrior
msgid "Sandwich Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/692/corpsicle-death-knight
msgid "Corpsicle Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/694/concierge-druid
msgid "Concierge Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/695/eonar-druid
msgid "Eonar Druid"
msgstr "이오나 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/696/menagerie-hunter
msgid "Menagerie Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/697/odyn-warrior
msgid "Odyn Warrior"
msgstr "오딘 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/698/pain-rogue
msgid "Pain Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/519/rainbow-shaman
msgid "Rainbow Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/699/tourist-warlock
msgid "Tourist Warlock"
msgstr "관광객 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/701/amalgam-rogue
msgid "Amalgam Rogue"
msgstr "융합체 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/702/dollhouse-druid
msgid "Dollhouse Druid"
msgstr "인형의 집 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/703/jammin-hunter
msgid "Jammin Hunter"
msgstr "악기 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/704/fishing-priest
msgid "Fishing Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/705/swarm-death-knight
msgid "Swarm Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/706/dungar-hunter
msgid "Dungar Hunter"
msgstr "덩가 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/707/dungar-shaman
msgid "Dungar Shaman"
msgstr "덩가 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/708/dungar-druid
msgid "Dungar Druid"
msgstr "덩가 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/710/core-demon-hunter
msgid "Core Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/711/spellburst-priest
msgid "Spellburst Priest"
msgstr "주문폭주 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/712/spellburst-rogue
msgid "Spellburst Rogue"
msgstr "주문폭주 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/713/rainbow-space-death-knight
msgid "Rainbow Space Death Knight"
msgstr "무지개 우주선 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/714/bbu-control-death-knight
msgid "BBU Control Death Knight"
msgstr "혈혈부 컨트롤 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/715/ffu-space-death-knight
msgid "FFU Space Death Knight"
msgstr "냉냉부 우주선 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/716/crewmate-demon-hunter
msgid "Crewmate Demon Hunter"
msgstr "선원 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/717/space-demon-hunter
msgid "Space Demon Hunter"
msgstr "우주선 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/718/kiljaeden-demon-hunter
msgid "Kil'jaeden Demon Hunter"
msgstr "킬제덴 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/720/discover-hunter
msgid "Discover Hunter"
msgstr "발견 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/721/arkwing-mage
msgid "Arkwing Mage"
msgstr "방주날개 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/722/draenei-priest
msgid "Draenei Priest"
msgstr "드레나이 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/723/coals-priest
msgid "Coals Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/724/quasar-rogue
msgid "Quasar Rogue"
msgstr "준항성 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/725/space-rogue
msgid "Space Rogue"
msgstr "우주선 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/726/asteroid-shaman
msgid "Asteroid Shaman"
msgstr "소행성 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/727/space-warlock
msgid "Space Warlock"
msgstr "우주선 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/728/draenei-warrior
msgid "Draenei Warrior"
msgstr "드레나이 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/729/space-death-knight
msgid "Space Death Knight"
msgstr "우주선 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/730/8-hands-death-knight
msgid "8 Hands Death Knight"
msgstr "팔손이 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/731/core-priest
msgid "Core Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/693/deathrattle-death-knight
msgid "Deathrattle Death Knight"
msgstr "죽음의 메아리 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/732/trample-hunter
msgid "Trample Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/733/core-hunter
msgid "Core Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/734/taethelan-mage
msgid "Tae'thelan Mage"
msgstr "테더란 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/735/pipsi-paladin
msgid "Pipsi Paladin"
msgstr "핍시 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/736/core-paladin
msgid "Core Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/266/resurrect-priest
msgid "Resurrect Priest"
msgstr "부활 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/738/pressure-rogue
msgid "Pressure Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/739/cutlass-rogue
msgid "Cutlass Rogue"
msgstr "커틀라스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/740/core-warlock
msgid "Core Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/737/cycle-rogue
msgid "Cycle Rogue"
msgstr "사이클 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/742/nostalgia-shaman
msgid "Nostalgia Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/743/aggro-space-demon-hunter
msgid "Aggro Space Demon Hunter"
msgstr "어그로 우주선 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/744/grunter-hunter
msgid "Grunter Hunter"
msgstr "그런트 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/745/core-mage
msgid "Core Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/746/supernova-mage
msgid "Supernova Mage"
msgstr "초신성 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/747/zerg-death-knight
msgid "Zerg Death Knight"
msgstr "저그 죽음의 기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/748/zerg-demon-hunter
msgid "Zerg Demon Hunter"
msgstr "저그 악마사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/749/protoss-druid
msgid "Protoss Druid"
msgstr "프로토스 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/750/zerg-hunter
msgid "Zerg Hunter"
msgstr "저그 사냥꾼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/751/protoss-mage
msgid "Protoss Mage"
msgstr "프로토스 마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/752/terran-paladin
msgid "Terran Paladin"
msgstr "테란 성기사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/753/protoss-priest
msgid "Protoss Priest"
msgstr "프로토스 사제"

#: https://hsreplay.net/archetypes/754/protoss-rogue
msgid "Protoss Rogue"
msgstr "프로토스 도적"

#: https://hsreplay.net/archetypes/755/terran-shaman
msgid "Terran Shaman"
msgstr "테란 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/709/battlecry-shaman
msgid "Battlecry Shaman"
msgstr "전투의 함성 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/756/zerg-warlock
msgid "Zerg Warlock"
msgstr "저그 흑마법사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/757/terran-warrior
msgid "Terran Warrior"
msgstr "테란 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/758/attack-demon-hunter
msgid "Attack Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/759/zerg-handbuff-hunter
msgid "Zerg Handbuff Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/760/lynessa-paladin
msgid "Lynessa Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/761/protoss-weapon-rogue
msgid "Protoss Weapon Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/762/archon-rogue
msgid "Archon Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/763/core-rogue
msgid "Core Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/764/ramp-shaman
msgid "Ramp Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/765/concede-shaman
msgid "Concede Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/766/nebula-shaman
msgid "Nebula Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/767/location-warlock
msgid "Location Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/768/space-hunter
msgid "Space Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/769/leech-death-knight
msgid "Leech Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/770/leech-space-death-knight
msgid "Leech Space Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/771/menagerie-death-knight
msgid "Menagerie Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/772/corpse-death-knight
msgid "Corpse Death Knight"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/773/armon-demon-hunter
msgid "Armon Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/774/armor-demon-hunter
msgid "Armor Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/775/menagerie-demon-hunter
msgid "Menagerie Demon Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/776/imbue-druid
msgid "Imbue Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/719/space-druid
msgid "Space Druid"
msgstr "우주선 드루이드"

#: https://hsreplay.net/archetypes/777/imbue-hunter
msgid "Imbue Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/778/token-hunter
msgid "Token Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/779/protoss-imbue-mage
msgid "Protoss Imbue Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/780/imbue-mage
msgid "Imbue Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/781/raylla-imbue-mage
msgid "Raylla Imbue Mage"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/782/imbue-paladin
msgid "Imbue Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/783/imbue-priest
msgid "Imbue Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/784/tyrande-priest
msgid "Tyrande Priest"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/785/bounce-rogue
msgid "Bounce Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/202/evolve-shaman
msgid "Evolve Shaman"
msgstr "진화 주술사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/465/menagerie-shaman
msgid "Menagerie Shaman"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/786/wallow-warlock
msgid "Wallow Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/787/location-wallow-warlock
msgid "Location Wallow Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/788/ysondre-warrior
msgid "Ysondre Warrior"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/19/dragon-warrior
msgid "Dragon Warrior"
msgstr "용 전사"

#: https://hsreplay.net/archetypes/789/zerg-token-hunter
msgid "Zerg Token Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/790/ashamane-rogue
msgid "Ashamane Rogue"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/791/amalgam-warlock
msgid "Amalgam Warlock"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/792/shaladrassil-paladin
msgid "Shaladrassil Paladin"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/794/bff-leech-death-knight
msgid "BFF Leech Death Knight"
msgstr ""

